[求救] [星矢] 交交下收 無端端比人性暗示

上網買野
個賣家女仔黎
無啦啦話約我出黎面交
想問面交到底係點玩法

利申a0處男 我應唔應約好

上得

帶定袋同五舊水

我想知佢咁講係咩意思
我而家個心囉囉攣
咁大個仔 第一次有女仔同我講d咁既野

唔好笑 下次努力